究竟點樣先可以清到支鏡對焦環啲白色污糟野？

整極都整唔走

你屋企塊洗碗布 微濕
就咁抹 咩都唔好加
抹完用乾布抹返

thx 而家即刻去試下

牙膏牙刷

A

去 油站/車房 買支輪胎潔亮寶，噴落布再擦

如果有更好既方法/選擇，請告知

汗，最狠就係用酒精

我之前試過用但係好似唔得既

酒精清有機物好有效架喎，你到底痴左咩上去

唔知我之前試過用棉花棒點酒精落去抹都好似唔work嘅

梗係唔work...
重點係白色其實係跡
要摩擦力勁的刷好撚大力卒

碧麗珠

垃圾

矽油

鋼絲擦

咪撚用酒精。會抹甩coating

對焦環都有coating？

sorry 眼盲睇咗你講鏡頭不過對焦環如果係橡膠的話
都唔好用酒精。某d橡膠會白化或者裂

咁應該點樣清走啲白色野

由佢。工具用得多就梗係會有痕跡。

最好係呢個方法，樓主反而睇唔到

有睇到 但係懶得去買

膠紙